\SetVersePairs{
  {}%
    {\item \VSup{3ab}\Inchoatio{E}[ ]{cum}prir os vossos votos \MediatioI{e}{ pro}{mes}[sas,] pois ouvis a \TerminatioI{o}{ra}{ção}.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.},
  {\item \VSup{3}\Inchoatio{Qui}[ ]{au}dis o\MediatioI{ra}{ti}{ó}[nem,] ad te omnis caro véniet propter in\TerminatioI{i}{qui}{tá}tem.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Allelúia.}%
    {\item \VSup{3cd}\Inchoatio{To}{da} carne há de voltar para \MediatioI{o}{ Se}{nhor}[,] por causa \TerminatioI{dos}[ ]{pe}{ca}dos.~\begin{rubrica}Todos:\end{rubrica}~Aleluia.}
}